點解無人發明工具控制發夢?

一日訓成10個鐘,浪費晒時間,如果有儀器發夢可以玩咪幾好

因為副作用係夢遺

因為唔洗用工具都得

Google 清明夢

清明

乜鳩清明

有無工具有得一分鐘訓著

我會控制自己發夢果時訓教，夢入面訓2個鐘等於真實時間訓左10個鐘，第二日又可以ot耐d

有冇重陽夢

其實有 戴喺隻眼 用唔同光譜控制

有既話，應該好似毒品咁，用左返唔到轉頭，同埋個個都唔願意醒

長知識了

驚俾人偷記憶 或者俾人植入意念

會迷失喺究竟喺夢入面定係現實世界

連登已經低質到連清明夢都唔識

有十個鐘時間訓教 好羨慕

好浪費,當每個鐘50蚊時薪,我每日唔見左500

睇幅圖嚇左一跳呀屌

我會控制女神日日都發夢比我屌
之後佢現實鍾意嘅男人每日都追殺佢

你有冇諗過你出世可能已經係？

打個飛機咪得

聽人講過
有得練 「清醒夢」
電影 潛行空間 應該就係因此取得靈感
當年professor 講過，要日思夜想一樣 「記憶痕跡」，例如一隻「逆時針行既錶」，如此同時自己每日都帶一隻錶，日日幻想佢逆時行。
當發夢果時就有機會見到自己隻錶係逆時行，就立即知自己發緊夢，知道左就可以隨意控制夢境。

當年professor 講得好詳細，不過我記得就係咁多

如果各位巴打有更詳細資料可以分享下

次次意識太強就會醒